[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3939）

誤中1001

不死雀,再買斬手指

屌你老母臭閪 又輸撚哂 on撚9

屌..買左ON9鳥DLLM

slow

有冇玩具撚水

無10.5s 但又中，救命

半場0角真係無限可能

不死雞

我願意用成隊不死鳥換返高美斯隻腳

今年有我肯殺c 半1全14
今日 半0全10

以後真係唔買必死鳥

第二球客同9.5大揀左前者

400$都呃

射失12m果個捉去切腹

屌你老母12碼都miss

屌你老母不死雞 黑名單 今朝贏既輸撚番曬 我屌你老母

大家要多謝貼真飛個爸打 一個救全家

5.5 7.5 8.5 9.5 咁都中
上半場0c真係

一敏之力

有人派未

大岩蛇貼飛你要信

莫蛇 我了

話咗必角大

一句我都想爆就真係爆比你睇

笑
果日同佢3場同路,輸尻晒

我都係 肥到

莫巴加持

莫好旺

甲府=半大 角大隊
一定中一樣

8.5 9.5b

呢到全部大飛輸撚哂

贏埋都唔夠輸

壽臣買唔買得過

真

甲府龍好波

12m 應該全世界都估到會miss

賭閪咩

贏左咩

睇完場波，上半場擺明控角

8.5b

兩位賭神又發功

好彩冇入
2/2.5s@2.02

講真點估到開唔到大

你地係咁出神獸，怕左你地

我係你fans 等你出水

比多小小時間佢地可以捽走個0變1角

係 輸撚哂 退出

甲府 62 睇黎甲府想升班多d

好屈G 我地班燈西都carry到

不死鳥！！！！！

真 不死雀假到咁 實保送客

琴晚 有個爸打李城 1.5b 話派100比我 唔見左

8gor 轟注 甲府 vs playhard老死 不死雀

未見過你輸

一敏獸都燈唔到8.5b

原來不死烏前鋒競飛王返左黎

一陣一定又是去風俗叫雞

本身輸一千而家贏100

燈撚左主呢

呢d波未射都估到miss撚硬

我都重傷

打假到咁 睇落都知咩料

不死鳥手足唔洗灰心 俄超烏拉爾救你

挽留

低處未算低

未射已經知實唔入，十二碼純粹太明顯唔比唔得
利申：買左主

不了 真輸哂

佢: 不死烏jump 唔知佢買乜 估不死

一注收山慘

失蹤人口組

輸咩

邊個騎 未睇

7點俄超又黎過 輸返祖亞場波

好似好少見你，改過名黎?

好似不死雀40k

莫雷拉 12檔

佢張飛係半主

下

大針漢堡 京都 仲唔收皮咩

仲有得上網 即係未輸哂

燈左主 燈埋半大

有幾大

早

傾多陣冇架啦

星型到

雷西

冇 平時mon多 呢幾日賭返就留下名

Asw出甲府 全世界甲府
日聯-1.5 buy?

咁難搞小小

12m好難射

其實重點係過程

8哥真飛

不死鳥12m！！！！！！！

老友大岩蛇出水你要跟

派我

支持左大岩蛇咁耐都未派

跟你戈時又唔中

哩場波真過癮，有驚無險

DIN

買咗不死鳥 點部署

唔撚大手買大波贏600

mama 我錯
估唔到半0全10 開到角大
我已經唔知幾時正水反水

俄超主隊. 輸埋取消戶口算

要左不死了

買佢料咪得

屌你老母
比個tp 逼害咗9次

7點點部署

奧倫堡d廢鳩受讓都無 可以all in客

失撚哂控 點部署好

由佢

下面5抽1
長井
長井
長井
長井
長井

中長井 留tg

不死鳥派未

比隻一敏獸搞到亂哂
邊撚個發明

火星

一敏

12m都唔入，以後都唔會買佢

佢成日jer長井

長井係抵比人jer

尊重啦

d錢比長井乞哂 jer走佢等大家都有飯開

尊重jer人嗰個定比人jer嗰個

原來你都信？

佢係我大佬

你岩

洗版式轟炸

系-.-

19:00 俄超客隊唔錯

有真飛即跟

同大岩蛇同路

唔信，見你係咁吹奏

再開List 寒水
1. 96❌
2. 雷根❌
3. 賀芬✅
4. 班士🍺
5. 聖Louis ✅
6. 奧厄10.5b ❌
7. 加柏✅
8. 多仔✅
9. 我廠 球迷注❌❌❌
10. 澳假Mc ✅
11. 賤種利昂3rd goal❌
12. 不死鳥盤 ❌
13. 不死鳥半大全大❌❌
14. 不死鳥 6.5 8.5s ❌❌

偉仔燈到2020:
1. 漢諾威[-0/0.5]x雷根[-0/0.5] 2x1 ❌
2.普馬斯7.5s 角細即場❌
3.清水[-0/0.5]x 德島半客❌✅=❌
4.貓叫半大❌
5.愛斯第一隊入球✅
6.愛斯下一隊第二球❌
7. 墨城半主 奇蹟✅
8. 山口雷法［-0/0.5］❌
9.我愛隊拖肥 11.5b角大❌
10. 不死鳥半大❌

屌 針撚到On9

跟我薯/一敏咪得

唔夠燈

求水打救

我指上面張list

上星期正數定負數

下邊果條好撚燈

最後1平注 買咩好....
連針8口 gg

7點 主

下面果個派我100

我自己都係咁諗...只係真係冇信心賭到.

輸 -$2700

唔信

有真飛

北海道風神

日丙 主

輸左場大注，無咩信心了

信心 7點主

冇外圍丫..

冇波賭 專心工作了

中完熱刺果場就連針
場場都係絕殺

暫時睇都係依注...買主盤算..

日本仔籃球都玩

Gun mama 森馬s 但得1.68

新狗竇

[member]

就咁話..唔諗. 反正諗完都係針

唉屌 啲人入黎唔講野
又問波水 煩撚到
我係咁自言自語

7點有80%水

屌你你班仆街唔洗返工，成個下午係到9up

7點想買角大

春蛇求打救 連輸8口了

上黎乞兩乞就5k up 仲返咩工

又話戒賭

6點半上水

出水姐

毒狗

贏錢贏到笑 信一敏獸了

驚你贏咩

屌。其實扮工好悶。馬會應該開多的下午波啦

賭多幾場借輸番 驚你唔賭咋

啱 無波賭悶𨶙到

馬會賺夠
比賭仔返工追下數先

...

下下零晨三點開波好難買到4.5b

下口買咩？中左派你

無銀在不在

最想你贏
輸錢皆因贏錢起
除非只賭一注 all or nothing

你個谷無人既

開左新 留tg

睇下7點果場 諗緊上盤

求7點水
重注，中咗派500
山窮水盡，用最後一口氣求生存

你send條link出黎啦

聽講烏拉主場實開大 又派錢了

一齊玩上盤 贏就一齊贏 輸既一齊最後一口氣啦..

Send出黎個撚個唔出聲
又問波水 屌你老母咩

2.5b

阿星撚狗不？

學到野了
是咁的 小弟卡數剩2900 依家推波推到上4000
找卡數先定繼續推好?

不死鳥假波我屌你老母 再買日乙切J

推7點2.5b

禾地捧你場

50K點好

Poker點入會

-50K 點好

真
我打算開個poker group 抽下水
都100k 一個月
唔知返工為咩

找數先。無壓力推7點 2.5b

同路
但睇定d再入
供樓都無錢，人生註定失敗
唉！

星 網球點部署？

我放棄左 買撚完就算 反正要中都係會中 要針點都阻唔到
-13000-> -4000-> -12000....
都唔知點好

7點客主力射手停賽喎

撚狗啦

玩具要點賭

買撚左北海道風神-1.5 準備跳

又關你事

又新谷

Same

????

Link ah

屌你咩
個個都識用tg咩

我真係有買
只係有一敏獸加持
不過我娛樂注黎

我6點幾會出 睇吓你信唔信我啦

$0.2 一場，抵到呢

無圖

下次你話我知你買乜，幫下你，ok？

幫佢燈

1.68真係唔想買
晏d睇下1900果場點先

想買
但可唔可以買完走數

見到神獸都驚了

出面9s 0.8

玩乜野玩具 讓1.5 jump

有圖，一陣先再post

不成功不收費，ok？

68-71!!!

落左飛，初9 0.89 0.91

有冇人幫我用$100追數
輸到仆街 真係就黎唔掂

從來都唔信呢啲

拎100去買六仔！

不成功就梗係唔比
我想中咗再走數

不了 你摩納哥3:2半一都收全格

唔係講笑 風神真心廢 企定定射都唔入 我落場都屌打佢地

Cup未

等你

不死了12m!

烏拉爾初盤讓平手 依家平手 但臭倫堡主力前鋒唔出得都降班
馬會係咪一路都平手?

輸返轉頭 有冇水幫幫手

咩叫幫你用$100追數？

你頭先係咪買不死鳥

咁你都仲記得

74-73!!!

我都覺

係 仲要post埋一敏獸
次次一post就針 屌 我唔信邪都唔得

祖亞中 不死炒 又白賭

我祖亞中 莫雷中 不死針 贏少少

對面一個3分波

dota點賭

Dllm

仆街輸到冇錢開飯

$0.2 都走

日丙 買？

我-1.5

大莊料火哥勁撚到 出親邊隊第一球 之後到尾段未入佢出無入球就對家入

咁多人買北海道風神

0.2夠請人做打手

完未呀屌

78 73

大船呀

你係咪每注$5000

真 啲Loser輸到無哂公邊會上水屌波

無哂錢

真係On9 買左對家又輸

無腦架班日本仔 73分停左超耐一球都入唔到，比人打左個十幾比零，賭撚咩

+3.5都輸

明明我叫先

7點大波回飛又開返3.5代表咩？

問咗playhard買唔買-1.5

細

79-73!!!

點解可唔咁On9

領先7分+3.5都可以最後輸五分，係咪無腦

即刻去咗爆石

80 73

Gel gel gel

屌你老母日本仔，我以後同你勢不兩立

足球十二碼唔入
籃球領先7分都可以比人打個十幾比零，你來賭啦屌你老母

仲有20秒 客嗌暫停

痴撚級，領先7分仲有五分鐘，我+3.5以為食硬，客隊可以五分鐘一分都拎唔到，假到咁

82 73gellllll

嬲撚到我係咁打錯字

82-73 -1.5 gel gel gel

是

不死鳥 12m!!!

屌你老母

鳩買算，墨爾本聯

日丙 温泉無敵主場

其實點睇籃波盤
讓人變受讓都贏

No 客好撚勁

啲波假撚到，假還假，你唔好咁過份丫麻

最高 風神+6.5

戈時我領先緊七分架

4點半要汶萊幼幼定秦國幼幼好

嬲撚到我手震，打返個飛機冷靜下

有冇咁爛賭呀😂

泰

汶

+5.5/6 爽la

我買咗主-1.5仲嬲

ok -5.5/6了

贏左有乜好嬲

而家小買深盤 除非女足

對家lead緊7分嘛

秦國10

泰秒入

嘩屌你老母秦國秒糕

快到。。。

澳假d次級聯賽去晒邊

得總分 大小

而家買+5.5 夠膽你7-0

認真出水了

奧倫堡精客

買左7.5s 睇下今晚食樹皮定m記加大了

半客

你班撚樣，我買左墨爾本聯啊，雖然唔知係咩來，買我對家啦仆街

英文係咩
咩比賽？

好少賭？

文萊連香港u19都大炒5蛋

應該唔會
你唔識佢佢都唔比你篤啦

走啦 只比老波骨gun

你而家先講？

屌你老母連bet365都報假 秦國班幼一埋門就封盤 嚇撚到我

墨爾本聯勁到，再輸我跳

初-1.5冇買 jump

屌你老未 要左汶萊頂撚到腳震

Ky I love u

去揾d野做 取消關注

戒賭成功

鳩買反而贏，跟人頭輸到仆街

點打 an機有冇得玩?

悉尼國王 6戰全勝 陣間買個受讓玩玩

？

大波
信不信由你

不嬲最鐘意gel 最好就秒goal比我gel足半場

墨爾本 主場 未輸過俾悉尼。。。

love you too

佢係墨爾本聯私家雞來，9贏1負

真飛加持？

14-9

Gun jor 5.5B 7k🤣🤣😆😆

11-2比人追到14-9

咪撚玩我啦

有無玩具水

結論 玩具冇一秒可以gel 同 俾狗玩

你有見過反過手咩
btw 10$飛ok?

屌你老母.......秦國02

輸埋取消ac
以後唔上波post

Jump 0-2

泰仔 2粒 易到

老友第二注會輸

屌你咩汶萊 識唔識擺大巴呀
衰過學界

會中的

買左了可以點...
反正點買都開對家....放棄治療了..

停下先啦 大把波買

15’ 2-0 diu

18-15

睇埋依場點先...贏返既就停下...

20-15 仲頂到

俄超買大咁進取

俄超無謂憤怒注

又中
一敏獸之力

想贏錢 一定唔好玩俄 韓 澳

咁咩先可以憤怒注

返工冇野做..

22-19

瑞超 可惜完季了

U afraid ？
Min $100 仲 $10 即係睇唔起一敏獸

我車超正氣
大波盤是但揀一樣都中

我反而次次都係炒 日本波..

7點有冇睇啱

禁屌90分鐘......屌你老母

1715 山衫 對家 any?

KY 有冇水 等陣入5萬跟你 派返幾千畀你

咁咪戒日本波 玩五大聯賽

23-22

岩丫...睇下依場點 輸埋就算...贏既就只揀5大玩..

泰國gel gel gel

同埋一定要cut銀行入錢

依樣係 成日想繼續賭

First half 3.5s?

一敏獸又要出動？

幼幼

狂禁都買唔到受3.5悉尼國王 我屌

一早已經唔在乎贏唔贏錢 純粹享受屌波個過程

笑撚左，開場11-2

第一節就比人反Cup左

生性啦墨爾本聯

變左讓啦

要唔要一齊買墨爾本

秦國barcode式禁屌.......

半埸3.5s

唔想知 咪報 腳震緊

一敏獸一時正手一時反手 點捉

星係咪做莊 係咁引賭仔落搭

買左主？

條褲濕撚晒 點搞好

Double大法 追數 輸就大獲

係。。。。

換褲 沖個涼先

香港都屌打到wor

係公司 一起身比同事見到好能肉酸

03

屌你老未........03

秦國30

3.5s瀨緊屎

0-3 jump!

7.5s瀨緊屎too

唔會有8粒掛

有

Goallll

Jump la ifc見

0-1

7點點買好

Son rc

事實係 有真飛

賭日本波了

33-36

半3全3 la

應該係睇下邊個出姐
一敏本人出一敏獸就

驚就咪玩 我Cash out左12萬都無事
係入錢同拎錢個匯率唔同仆街啲

半0全10

一敏獸之力

不死鳥12M

有幾多人gel角s

玩返馬會啦

匯率低到 剩賺手續費都好可觀

有個好似半0 post 8.5s 4000

針。。。。

屌你04...................

入咁多做乜7

都唔知入咁多有乜撚野用

我出都未贏過

秦國即場買咩好

刷數據

想了解下 俄超啲角如何

半0唔gel等幾時

我買左半埸3.5s...

追4.5s算

呢個諗法 應該岩晒 又幾醒

熊本定溫泉?

日本J3聯賽
草津溫泉群馬 0/0.5 vs 熊本深紅 [(滾球)讓球] (0:0)
熊本深紅 @ 1.910

2/2.5b

咪就係
但全10

朋友，需要一敏獸ma？

悉尼打到成隊馬刺咁

傳到空哂再射你三分，點賭啊

屌你老母05........

話唔定半場就可以收你皮

0-5 水泥jump!

入撚夠未

依埸豬左5000

炒人好咩？

俄仔大波係咁回

u19幼幼頂到7.5s派m記/kfc現金劵 10抽1

而家d波好鐘意下半場先開始踢

我了

+5.5/6 點算？

9.5/10 細ok?

熊本定温泉？

咪掂呢場啦

Skip la
Buy 印尼 or 日丙

下半場可能0-40

卡中間咪大獲

不了

想講岩岩日假都係咁

熊本就黎GoALLL

熊本繼續刷佢老母

熊本落底打撚死佢

有omaha嗎

買左熊本第五角球 屌......天台好凍

蘭達傑聯即場落到 買條撚

無角球點知...

奧倫堡快入

烏拉爾之後反cap 開晒主+大...

痴左？

半0.5/1b

熊本5555555

落番黎了 凍撚到

第一日賭波? 而家叫定一陣咪秒goal囉 識唔識架

0-6

Ok u win

Sa wa di ka 6-0

外圍真係好...咩都有得賭....
死仆街馬會..

想買 封盤。。。

玩撚完外圍未

屌撚晒你班外圍閪

熊6c 派錢咁派

岩岩好似封慢左
365有5個個陣我仲買到

丫～個閪仔真係唔柒識架喎

想買半5b 封咗 收哂風

真 我mark晒名報驚!

米篤灰

賭賭賭好撚鐘意賭啊，屌你班外圍撚

做乜9呀 入波post唔賭波唔通做正義的事?

外圍9走啦 日日電莖 玩具 dllm

網球

賽狗

賭足球咪撚賭玩具電莖啦，成班傻鳩外圍

支持手足 清算波post

報驚了，重整風氣，第一個拉金木

0-7

不了 唔識玩 應該輸到仆街

唉 屌你老母
7.5s開得出今晚捐晒去星火

討論番7點馬會精選啦你班撚屌

烏fg 100% @1.87

心靈投注

有d熟面口

真 9唔撚搭8

頭10抽1派我既愛

仲有pps

me

Cut户口會唔會快d

墨爾本來料

最後一節贏兩分就夠

唔好咁衝動啦 平注先長玩長有 allin死撚緊

唔洗抽了 愛你

真....日日gel住黎屌波爽撚到

真 同路-1.5

lm

冇all in ...平注平注咁玩玩到得返2口..

LM

中

講真，個勢係我地到，咁都輸我食左個波佢

私家雞我驚西

睇佢第三節就知墨爾本有料

笑死

泰國易到

食定

但反超前唔到

好心你地班外仔就自己出去開個外仔po啦 呢到波po黎架 日日電莖玩具賽狗poker 九唔撚搭八 係咪要搞到比連仔封po先開心啊

悉尼個教練都比人趕走埋

走左一個球員 一個教練，定啲來

反應熱烈 決定愛哂咁多位手足

有無波po 台主 嚴正處理外圍狗

風紀呢 大隊長呢

仲有報假

7點買咩

提名大岩蛇復波台台主

好心你地班外仔就自己出去開個外仔po啦 呢到波po黎架 日日電莖玩具賽狗poker 九唔撚搭八 係咪要搞到比連仔封po先開心啊 屌撚埋報假撚老母

光復波po 時代革命

算係進取定100%

要補血

黎明來到 要光復這波po

俄超真係唔識玩

主盤

進取

就度到7點 度多陣

嗯

泰仔7-0冰咁耐

係咪有手足7.5s

岩蛇七點有無真飛

你呢排係咪贏到癲

我諗到我要買邊場了

邊場

曾經有一套理論

話咩
入得波po就係要睇報假
要睇真既自己去睇google都得啦

駁唔到

中左李城發左達 而家身邊有20條女

意甲
如果我醒到

彩 派我

我就是水晶熱狗苦主

咪再講熱狗了 以後唔會買熱

買咩

墨爾本打到好緊張

啲三分準到痴根

我900想買了

1900

等睇加時。乜細都殺

睇即場 兩邊進攻力先
只買大不買細

想G

熊本熊入未

五大訴求 缺一不可

一。 禁止討論外圍

二。 禁止報假

三。 嚴禁放事後飛

四。 唔準屌大岩蛇

五。 民選設立波po 版主

光復波po 時代革命！

平手買高水
想退錢

中啦

得罪講句 輸

on9

奧倫堡唔會到受讓袉會羊

回

7點唔買主唔好話識ball

0-8...

風

跟

悉尼國王

Cupped

就係買唔到

我屌，咁都入到三分

寶蛇都未講

俄假半和可以有成2.1倍 買個d都傻仔來

單，黑哨到

好彩買唔到

版主支持fs巴

gun u

笑死，暗黑籃球

會唔會又雪地牙？

好緊張

著住溜冰鞋踢

收錢啦

1.8x 都唔係成日開到啦

連球證都幫墨爾本，點輸

場波黑到癲

求7點心水

我main黎

gel

一敏獸系列第6彈

1. Leon 12.5s 13c ft
2. Bird half 1.5 0:0 ht
3. Bird 2.5 0:1 ft
4. Bird 8.5
5. Bird 4.5 5.5

6.

未開波犯規

講緊咩？有澳職咩？

無玩啦屌你隻野咁撚廢riot無諗過改 嬲 得濟del撚左

個b同s呢？2-5

19:00
21:30

+1

決鬥

呢個年代個個都飛黎飛去 佢仲係度跑步 笑死人咩

mama搞到好混亂

外圍狗

日本仔又一場0:0 逼撚死人

答案....

餓超對親都無多過9角
9.5細仲有1.8水 狗會呢鋪仲唔爆廠

冇一敏獸喺到 唔玩角了

sick ball 30m跟

温泉GOALLLLL

俄假入球大會唔會低水左啲

垃圾熊本

薯條呢？

1-0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

果斷唔派你 你都贏

不死鳥12m!

無敵主場！

仲講緊

山形山神3-1 中

Miss

草津溫泉goalll

全黑心水

烏拉爾2.5 3.5大
總入球4/5

唔洗望 中左

好多外圍狗。。。。

我小醜哥推介
一陣烏拉爾2.5大

又帶風向大波

烏拉主場成日輸

7點角大100%

風向師

一早買左中伏...

唉吊你老母 悉尼國王買大注先黎輸

Wow

發現係度吹到風向既通常都輸 奧倫堡半客穩了

喂屌我冇心上大船

1-1

熊本

屌 1-1

gun

冰下你地 唔好再出一敏獸 真係會驚

毒？

呢度好多馬會打手成日引人半大/大波
好撚陰濕

發覺第三節尾即場買大差唔多實中

角大ok?

連登大船：烏拉爾

出冰角圖

熊頂住 想走水..

冰角都好過一敏獸

十皮？

銀碼唔重要

一敏好過薯條既 我記得摩納哥半領先1球 水泥gel到被cup
再cup番中

有無神獸指示

好掛住以前美職半大全大

你收撚皮啦 乜撚野唔俾屌大岩蛇
以為自己邊撚個 好撚好笑牙

2-1 jump!

成版都粉色大舌頭 好恐怖呀大佬

Auti 屌佢 快！

温泉GOALLLLLL

主盤冇得輸啦

關你撚事咩，傻閪

主rc

半0全3

出大奶罐會唔會好d?

係10分鐘3球。。。。

呢隊廢閪都識入波
上日乙買佢對家上樓

風紀

烏拉龜大船？

Dllm..
半注1.5/2 全格
平注熊jump
又輸水 88

睇唔明，姐係正定反

10.5s平安鐘

2-1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

會

賭撚咩 又絕殺

傻撚外圍狗，屌你老母

日丙 主 追數注 又中！
係手多買u19

7. Allin 角大

Lm

13分鐘4球。。。。

3-1

月巴普巴伊巴 明明次次都追甲府 一唔追就奶野

3-1 gel gel gel

咪屈 我支持賽馬會
派彩又快 水位又高
最緊要日日有得賭

我都長追甲府

死日假

大波只需要十分鐘

我屌你老母不死鳥，學下人啦

19:00 俄超

奧倫堡第一隊入球@2.01 重注

正經野唔好拎黎講笑用

飛呢

9up剛又黎

無飛屌你老母講經呀

買咗盤 有無得贏或走盤

手

貼左就跟

連針6場
想要主

山

唔中又5 1 500？

屌你咩講咩都好，咪撚搞五大訴求啦On9

前世未比人屌過？

客盤穩過hi

pm

多水魚 應該係

烏拉爾係俄超大波既保證

收皮啦

半大全大角大算

一敏獸要出動

佢執咗幾十k

大大波

咪亂嚟

俄假都半大全大角大

混沌重心 半和

用咩球可以捕捉一敏獸？

我有五大訴求唔撚得㗎？惡撚過共產黨

客 大飛到

主隊回到上天

主盤回飛

Mo la mo la

鳩買客算

乜撚野戇鳩波81分鐘之後先狂入 我剩係買中個2倍幾0.5球大

經過前幾日教訓，要大岩蛇對家了

奶過咁多次野唔學唔識，抵打

Lm了...

春袋 半和
大岩燈 客fg
買半主先

咁樣係咪易中啲

講笑有個譜
唔係加句粗口就有道理
加句共產黨就大晒

邊撚到講笑？！？ 外國犯法野，你班撚野係到講

成為最大贏家

愈回愈愛 大船臭倫堡

早場日假真飛中

唔知買乜 求奇買個半大

相反

最後幾分鐘客落到變低水

阿星悶到一兩蚊都玩了...

半大24

放棄 冇即場 飛都冇得補

已Block 咪撚比佢煩住哂

薯條先係入流

買唔到2.05 客盤
係咁改賠率最後1.95

我上大船慘死啊

我花

姐係有一敏獸係反水？
我到依家都睇唔明。。。

屌睇睇下原來過左7點

奧倫入波未

佢平時玩10/20

我比大岩蛇左一巴右一巴打左幾日

賭波咁撚迷信咪撚賭啦

客12m

味

最後我買唔切添 又走寶

薯條成日偷偷地買

你五個都係因為想五個格硬塞出黎
幽默感嘅野無就係無
拎正經野黎玩膠就想搏出位

當然

主隊full team

客入未

諗返起以前跟星蛇搵食，好好景

屌 記錯7:30 冇買到

咁樣上下平手盤轉法通常最尾都係和

01

大岩秒收

屌

0:1

秒goal

客10

我真係買左

01goal

睇唔明 正定反

客隊Goal

今朝中左莫雷利亞第一球@2.80

甲府平手@1.88

而家奧倫堡第一球@2.01

從來冇諗過燈大家

大岩 中

大岩蛇唔貼飛其實好撚準

大岩係正手反手 捉到路了

放假 琴晚打完牌訓到而家
搵野食先

讓客cashed

大波-3

客隊日？

Var炸

變天啦

喂屌買左主盤呀

要比0.2先知正定反

岩 從來敵人只有一個

而家度21:30

點解主盤又變左大船

貼飛係燈死自己 唔貼心靈注=中

我只知道
一敏+真飛+一敏獸就反

2.5 大 easy job🤡

大岩SIR GOALLLLL

輕鬆啦

好 我睇你表演carry薯條

客456

中個陣講乜都得
連燈十幾注個陣你唔出聲

大波

大佬你玩我咩，由星期五跟到星期日就場場輸，今日買你對家你就場場中，洗唔洗咁對我

你啱

岩蛇 想屌你

屌又針唔撚賭了

cls 買唔切就秒中 仆你個街

烏拉

半大排隊收錢

半客又收錢 易到

即係你燈到大岩蛇

奧倫堡

見到主去1.9 買左客 比我贏反注得唔得

鳥法打比 實落力砌

你信念唔夠

買唔切半大又秒goal

我而家努力度21:30

希望一齊打爆狗會

賭波賭到要跟人就咪撚賭啦

輸左又要話9人

利申。外判風紀

真
一唔中就反手
勁多人支持佢
點都臝

你班仆街琴日仲笑我點解要死跟大岩蛇

今日唔跟就連中三場，左一巴右一巴打到我痴線

咁就係你燈 唔係佢燈

秒goal撚半大

唔好擇我名牙

客屌打

投注失敗
當走盤

場波快上快落 幾好睇

幾錢人工

Mama角點睇

頂一日更 聽日到番auti當更

圖片模式

奧倫堡咁勁架咩

半和plz

輸了

媽媽又贏

風紀大人，咁我洗唔洗去罰企

半細穩

以後你出水

客ez

無講笑，呢到波po 講咩野玩具電莖？

主5分鐘開始叫杯

食飯同朝早賭下Nba
而家有咩買

傻豬嚟嘅冇人迫你跟㗎嘛
每個星期都要重新觀察下燈唔燈

轉個頭就反cup

3.5角大有無？

落飛又贏

其實今場我覺得似開細

似客ng

依到咁多大神，咪玩我啦

唉 原本跟大岩 一買變賠率1.98 搞到買左客盤 要嗌90分鍾

又話客隊冇射手既

烏拉爾死撚硬

客秒goal 主隊開即場平手8水

近4次對賽3勝1和 平半都讓唔起

波膽客贏0:2 0:3 1:3

兩球都差d

唔咁講點呃傻仔買

ok

岩蛇好波 準allin跟了

邊隊

做咩開左波先出黎

呢個後備黎 後備先落力

今日4點半就開始叫奧倫堡 我話早d叫就會秒goal 比人當我痴線

臨尾見到落飛 都估到啲嘢

唔比？

烏拉爾禁屌

主極限禁屌中

你6:30唔撚講！

食角

維修

2:2完場 大家開心

知啦知啦，下次單聲幾時講堅幾時反手Ok?

發覺uwants阿豬阿狗開心水post都一大堆人話支持

支持

客ng 似一個反擊搞掂

半和gel定先

收爹啦

橙了。。

靠鳩up賭波仲易中 度乜撚野波

11

1:1

半大

1-1 半大！